對唔住 琴日我都唔想退

琴日我企係立會同中信中間 班狗係立會同龍匯夾過來走唔到 逼曬係中信到
班狗再直接射催淚彈入人群中間 我後面仲有好多細路女無防備中哂 嚇到係咁尖叫
企哂係到硬食d煙起碼5分鐘先有位走
對唔住我琴日退左

但係我會繼續出來 出來啊香港人